【時機撚】 光復香港，時代革命，其實講早左3年

梁天琦應該留返19年再講，
否則佢根本就唔想贏。

隨便負評

今日主流

3年後主流

香港獨立

香港人可唔可以跟貼啲，行快啲

香港獨立，唯一出路

其實我唔介意大家宣傳香港獨立
只係好奇點解突然個幾禮拜開始係咁吹呢樣野
利申獨撚 粵獨更佳

【Lunchtime recap】唔知點解突然間咁多人嗌「香港獨立，唯一出路」？我哋回帶返12.22嘅維吾爾族人權集會

你可以睇返，正如時代革命既熱潮
都只係721既西環突然個個響應

請大家放棄嗌 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
轉嗌 香港獨立 唯一出路
唔係的話跟唔上主流

非黑即白，五毛狗你好

加泰集會7完之後，連登班港豬政治家/五毛開始收皮

成班點解突然撚冇聲出
都話集會多人叫又繼續問話係咪帶風向

之前有個po真係話自己係研究過既政治家
而我就鳩up有勇無謀連登仔

你覺得五大訴求 同 香港獨立 冇衝突？
依家主流係五大訴求，你老母就五毛

當日唔講冇今日

今日唔講冇未來

記得類似嘅說話

冇時間啦，仲有幾多個3年

咩介意唔介意啊生邊位

Btw宜家唔谷就太遲，再留係宜家個phrase受挫感太強，會好消極

6個月前主流係香港人加油
6個月後主流係香港人復仇

14年係邊個衝邊個係鬼
19年呢

相信每件事既改變都有佢合適既理由
至於願唔願去理解就係個人既選擇

唯一出路

馬爻吾刀

我用錯term 囉我指我唔會反對